我昨日發燒但無高到

昨日我飲涷咖啡下午飲涷檸茶
柯左幾次好辛苦
夜晚發燒叫救命
我之前影左張714相

我比鬼搞

人黎 夾佢中指

因為你唔係發高燒